【求解】個頭唔知點解冇咗一忽頭髮

突然發現個頭有個細過一毫子嘅圓形無頭髮
中間有少少粉紅色
前排好似有生過好大粒瘡
個而家完全冇痛冇感覺
有冇人試過咁嘅情況

可能係腦癌
有咩想做就去做啦

試過,兩個星期後好返

咁我觀察下先